休班警都跟風，起「連儂牆」

叻哥

笑咗

毅進智力有限

叫冚家牆啦

巴打好文采

屋企藍絲老竇話整儂連牆

真心笑左

辛苦你

係無

我冇嘢講
笑撚咗

到時藍絲吹雞踩連儂牆定連儂牆

曲到直

no啦....
叫獎門人個仔---"真國牆"呀嘛

應該係連儂牆，不過有機會去錯連儂牆

想當年藍絲帶又係抄黃絲帶轉個色加多幾隻字

難分真與假

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

金金大師

抄野都醒少少啦

班文盲撚識咩叫連儂牆咩

第一次見GIF

爭d打錯「扑野」

咁愛國點解唔叫萬里牆

即係點

Poly入面係咪有警崗

中共有個元老叫萬里 做國家主席潮文有提佢

仆你個街

咁「萬里機構」既名關唔關佢事？

藍絲不嬲弱智,人整乜佢又跟人整乜,
當初黃絲,就跟人整藍絲,成班冇腦架

應該唔關呀馬？

佢地整咪整, 我地又唔會踩佢場

追求自由叫連儂牆
壓迫人民叫柏林圍牆

去對家提議下

好心支持中国嘅就叫防火牆啦

張翔

有QR Code 屌佢老味

陳伯牆......

廢老最on9嘅地方係以為自己講啲嘢好好笑

呢鑊你仲唔冚家牆

叫飛機場喇
打飛機專用

班撚樣整嘅叫含膿牆

10/10

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢地連個名點黎都未知

陳伯 牆

壞左就潛啦

好好笑喎

好名 好名

On9係咁上下

應該叫赤壁

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

含家安詳

咁得陳伯先貼得喎。

都唔錯

有深度

毅進仔中文差 諗唔到新名呀ma
辛苦大家幫幫佢地

AT 力場

陳百牆 曾國牆 阮笑牆 全部一次過起撚晒出黎啦

祿久祥

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

拆左陳百牆

嗰日CP後面咪起咗道牆俾佢地

CP係乜

因為啲廢老唔知連儂牆係咩意思
成日口講食鹽多過你食米
但其實就井底蛙一隻

嫌命長

叫連儂牆係咪想做同路人

有計

一句講晒：中出定口爆爽d?

真心笑咗

過去拆佢牆！

你都痴撚線 梗係po上藍絲gp話嗰度有連”燶”場等佢哋出手拆啦

精人出口

巴打好波

有見地有見地!

分唔到曲定直

廢老個個叫火葬場

狗急跳牆

講做勞作，警察一定唔會輸俾黃絲

中學壁報板

最後一句go汁
11/10

笑左

唔抄襲啲廢中廢老點證明自己愛中國

又話要叫流膿牆嘅?

應該叫
條命唔方會牆

洗膿

John Lennon 都唔撚識乜水喇

流膿牆啦
佢哋改既自己用返

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

人地有John Lennon 佢用荷蘭叻，高下立見

陳百牆
荷蘭叻第一個落去簽

睇完頭幾個,第一時間唸起呢張gif

有人整咗啦

暴政點會理會絕食

嚇死人咩

各位入去幫手推！唔可以畀班強國人得逞！